non jupas BBA 討論區

有冇巴打分享下報左咩？ 上左岸師兄講下interview/GPA range

Hi

我報咗City IM同埋 BU ISEM

Gpa 幾多 Poly? Cityu 報一科？

我GPA 3.4/4炸 所以都唔敢報太多
PolyU 我冇報 因為我呢個GPA正係可以博Logistics, 但係我對Logistics 真係冇乜興趣

City 其他唔係3.3-3.6 咩 唔解唔博？

上年non jupas
讀緊PolyU management

有冇year1上既例子分享下？

同問

Gpa幾多 可唔可以分享下

報左 UST PAC CITY POLY ACCT
求OFFER

有無商科入到社科既例子

上年讀space, gpa 4, ielts 7
明白大家呢段時間一定好緊張，我明既！
加油，努力係有回報

我本身係商科既，
但最後都收到city sociology & CU gender studies

睇黎應該唔低分

因為自己本身唔係CCCU,再加上其他科興趣不大